[突發]東華響應罷工

SORRY 標題黨, 呃左大家入黎

正式宣佈東華三院社會運動關注組即日成立

過去50日，眼見社會充斥著不公義的事件，政府繼續漠視民意，拒絕回應五大訴求、警方濫暴、多名遊行或示威人士受傷和被捕，甚至元朗區有暴徒無差別的襲擊市民，我們實在無法再容易此等事件再發生。

作為社會工作員，我們堅守社工守則。我們有責任維護人權及促進社會公義，並相信任何社會都應為其公民謀取最大的福祉。

為履行社會公義，我們決定於2019年8月5日發起罷工，以表達對極權政府的不滿。